成日去日本嘅你 要你揀樣生意做 你會做咩？

除咗會犯罪 咩都得

勼架妹

av片商

做老闆要拍埋gv

牛郎

珍珠奶茶

開女僕cafe

魚蛋 燒賣 牛雜

冰室

Game Studio

痴漢
汁男

自販機大亨

自宅警備員

城管？？

呢個加1
之前同fd有諗過係英國開

開食堂....
賣港日CROSSOVER碟頭飯

代購

東京未爆肺炎好多珍珠奶茶新開張
依家執左一半有多
根本依家先開完全冇得做

Out左半年 仲珍珠奶茶

嚟梗會興咩？

開孔子學院

賣芒果產品

日本人當你呢啲係屎咋

宅男呀
守屋企

利申：我要做AV編劇